[美國visa]就嚟要見官先發現唔見左張7仔收據 點撚算?

到時係咪一定要張7仔收據先入到去? 上次搞個時 印象中佢無乜點仔細check張野

有咩解決方法? 取消再約過得唔得?

好撚驚 完全估唔到自己會咁撚柒蠢 明知好重要都可以唔見

啱整完，無check 過收據，有confirm email就得

佢睇都無睇?

Ebank print記錄？

上個月整完 乜都冇睇 有上網張野就夠

唔該曬 即刻安心翻啲

印象中張收據好似冇用

基本上佢收左錢先比你約
所以都唔算十分重要
當然帶埋安心啲

見隔離post又話要帶 又開始不安

有咪帶囉，無都唔一定會有人查
我上個月整無人睇過，最緊要印佢網張面試確認信

今年整 無check收據 但記得要print confirm booking個封email 同網上申請填咗好那耐有埋你張相個份form 相同passport就必備啦